警隊正解散

人人都係警察